到底PR可恨d定HR

利申 票投hr

連登個個都係pr
真pr早就係呢個狼來了嘅氛圍下完美變成真。手joke
分分鐘上埋神台個批黎

PR有機會露出破綻可以block到
HR無得避要硬食

票投HR